【警世】現階段和理非已經無用

612有份衝，個日好多人都有準備而黎，gear就算唔齊都叫做有，但眼見近幾場野餐人數愈黎愈少 ，眼見咁多個心態上都係為野餐而野餐，好似開大食會咁 ，令我覺得繼續和理非已經冇用，就算700萬出晒黎 ，政府都唔會理我地意見

我地仲有一個機會
71，如果都係繼續和理非既話，可以話已經差唔多變左雨革2.0，所以個日一定要行動升級 再次引起國際社會關注，其實你地知，依幾日野餐只係得某啲香港媒體會live,其他傳媒點解唔live?
因為冇人想睇野餐，野餐實在太悶，嗱講明先近依幾日野餐都有出，得到咩?乜都得唔到，坐到腰都痛撚埋，唔夠個個蘋果有時直情唔live,係依到要再次感激立場新聞
無論我地和理非，遊行，勇武都陪到我地最後

香港人請爭氣，時間無多，仲有兩日，快啲同我準備晒gear ,朝早俾個下馬威俾中共睇

push

我唔會完全話和理非無用，冇69開始先，就冇612，冇612就冇所謂既“暫緩”

但現階段現階段仲有咩用?

625，626 ，627 政府龜縮，777唔見人，鄭若驊淆到要等示威者走先敢出黎，佢地有回應過我地既訴求?

政府成日叫我地保持克制，要用和平方式表達訴求，你就梗係想我地和平，和平，你就會選擇無視唔會理，我屌你老母啦，依場仗打左差唔多一個月，前期既和理非或者會引起關注，但對住個咁漠視民意既政府，後期既和理非得到咩?
係乜柒都得唔到，抗爭真係要流血，不流血就唔算抗爭

push ,認同唔該幫幫手推上熱門

係時候要呼醒其他和理非了，時間無多

推

寧願淪為國際笑柄

200萬人出黎，乜柒都爭取唔到

定失民心?我寧願失民心

Pish

No time to caution

認同請推手幫
推下熱門

唔該

push聽晚見

仲有時間

依家仲考慮緊71去朝早個個定民陣個個

我既建議最好兩個都去晒

如果只揀一個，一定要阻佢扯旗

唔該晒大家幫手推

我既point唔係吹出黎，係真實事實

依排都有留意其他youtube channel
連台灣youtube都冇報近依排既和理非有關消息

Push

認真，要接受呢個世界係有人只會和理非。

如果用和理非遊行呃人出黎，利用和理非之後就行動升級，咁同之前屌人割席篤灰出賣勇武有乜分別？之不過變成出賣和理非啫

到時衝咪只會招人柄 又送多一班人出去死 你衝政府就會驚你咩 佢更加唔會退讓呀

要所有和理非，一時三刻變晒勇武，我知真係好難，但希望你地唔好再咁細膽

71朝早一定要夠人，冇人唔夠聲

71朝早個個相對而言係高風險過晏就民陣個個

如果真係過唔到自己個關，我都建議你晏就去返民陣，好過唔出

我雖然只係個前線和理非，但眼見你所講嗰啲full gear勇武小朋友衝出嚟屌下老母掉下嘢噴下油玩完就要揾人掩護縮返去後欄，就知道邊個有用冇用，因為冇和理非頂住就冇勇武敢搗蛋，雙方各有各做，缺一不可。

有得揀咩我地香港人

有得揀和理非，邊個想勇武啊

但對住依個所謂政府，就要用“非常”手段

推
71真係最後機會
手足們做好準備

幫推
我出咁多post一係冇人理
一話佢地登報根本冇用仲要比人話分化
成班都認知失衡

pushh
但勇武戰術上有討論空間
圍同衝係有分別的
小心送頭

係既

我明你意思

兩種角色缺一不可

窮巴，估唔到係其他post見到你

但起碼去要準備晒gear 唔好好似依幾日好似有啲人去開大食會咁，兩手fing fing,香港人要有危機意識先至得

依排我都出左好多力

麻煩晒幫手推下post

其實而家衝定和理非去71 個活動, 相信短時間都唔會改變到咩 但大家唔好灰心 比d 耐性繼續係區議會同出年立法會選舉度抗爭 都仲有一綫希望

七一見，落佢面

認同既share俾多啲人知

G20都過左，丟掉幻想，準備抗爭！71見

咁證明有的人真係諗住和理非，坐下就算
我覺得無權迫人地點諗

pish 最尾嗰句

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

【七一升級·屌爆升旗禮】不舉係近來對政府施壓最重大嘅機會

71 香港不舉行動 計劃大綱

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

我縮?我屌你老母

認住依啲分化撚，到依個時刻仲係到搞分化

落地獄啦

啱 71金紫荊見

屌出聲

再推
71最後一戰

雖然已上熱門，但未夠，希望可以長期置頂，share俾多啲人

pish 阻佢扯旗

香港人 醒覺啦

好多人仲信和理非
文宣未夠普及

Pish 呀

推呀

再pish

完全認同

agree

和理非係要贏民意，爭取世界支持

但持久戰會損耗民氣，而家都似當年雨革，港共吹噓示威者影響民生，暴力粗口等等

而G20都就快過

繼續沉醉和理非對抗爭無幫助

而家得兩條路

1: 見好就收，階段性勝利，比啲掌聲自己
2: 真正既行動升級

呢場運動無大台無領袖，想點樣爭取，自己選擇

七月一日要出，不論你係咩派去做咩

又分化

升級好重要

承認事實啊，咁多位，你唔想勇武係你既事

但現階段和理非真係無用

71俾鋪大嘢中共睇

Keep push

pish 阻佢扯旗 最低限度都要金紫荊聽唔到共歌呀

成日係度齋鳩up
乜撚嘢叫 full gear?
你想爭取乜撚嘢?

我作為普通市民想要全面徹回逃犯條例同嚴查警員濫暴啫！

推
七一係最後一次機會

烈士既犧牲就係想我地醒覺
呢個階段 和理非已經再冇用
而家國際社會都仲講緊香港既事
我地唔好放棄 係71落鳩習敗北面

要衝 一齊衝

國際關注已完，警隊開始郁手
行動派記住保護自己身份

可唔可以朝早？夜晚衝好不智

巴打明事理

冇人叫你夜晚衝

聽晚煲底集結

通宵完先衝？邊有力呀
不如集氣朝早升旗禮啦淋病肯定要出席
遊行嗰到有大有細，唔適宜衝

咁你可以休息夠，夜晚再去煲底

行動升級後和理非可以唔出黎無人揸支槍迫你一齊出黎勇武
依家情況就係和理非迫勇武派加入和理非，做咩都不斷話失民心

推，要文宣

推，要將個訊息帶去連登以外嘅地方先得，需要大量文宣

推。。 我仲未有覺悟

推po

pish

仲未係時候，留有用之身呀ching
而家all in 百分之一百輸晒
個勢唔係我地度

真心想聽吓

認真想理性討論

和理非都有用
教友同hocc救左好多人
但武勇派人手要好似和理非咁多人數先得

都係維持官點
咁急推送中支共真係無錢，未來幾年會陸續出現問題

呢幅圖好撚正

都係維持觀點
咁急推送中支共真係無錢，未來幾年會陸續出現問題

香港敵人係中國共產黨，
唔係法國民選政府，亦唔同烏克蘭內政。
面對一個境外政權，本地勇武成效有限。
如果無外國支持圍堵中國，根本做咩都無用。

另外，香港係國際金融中心，
又細又無武裝，無可能打得成內戰，
最盡咪魚蛋，一晚平手咁又如何呢？
趁現階段香港對外國仲有價值，
應該利用外國利益制衡中國赤化。

明白你地前線心急如焚，但唔好盲動。
外國 work 唔代表香港都 work。
事實上，香港事態係歷史上絕無僅有，
係大國遺留的蘇州屎，無可能獨力解決。

和理非好似無效，但唔等同勇武就有效。
剛剛先發展出新模式，唔好又變返二元對立。

咁你認為點先有效?

預期坐以待斃，點解唔轉另一個方式

71冇人出

唔夠人差唔多可以宣布定輸都得

依家事實係好多人都鬆懈緊，但其實仲係備戰狀態中

立場的確跟得最足

整圖share出去啦，喺到推post無拎用

不過暴力衝突代價係好大，大家最好諗清楚

不舉行動算咩打內戰lol

認同

唔好loop番去勇武VS和理非啦好嗎?
根本係要相輔相承，呢個係大家共識，冇咩值得討論

而家樓主講七一遊行嘛唔係和理非遊行咩？
邊part係和理非迫勇武唔勇武？唔好再打稻草人，嗰d乜都叫人沖同乜都唔準沖既洗版文，根本就係分化撚所為

文宣做做野，聽日幫手整 ，派傳單

share我啲point出去

和理非左咁多日都冇反應
警總之後到尋日be water
政府都冇理過民意，尋日777重要咁串發聲明
樓主講得岩 都和理非左咁多日，行動升級，民意已經唔係最重要，但希望大部分市民有分析能力，會覺得和左咁多日升級都正常

加油 頂住

希望好似612咁團結 因為係最後一戰

等形勢，而家拖住赤化，文宣
同向世界赤裸裸曝光香港而家情況

仲未係時候 loop到2047年

等到幾時

等到2047??
我屌你老母

依家香港一國兩制漸漸消失，你唔及時反抗，中共只會得逞

等

我建議睇埋71人數，形勢未惡化到咁
大部分人對現況未徹底失望，勇武唔會得到好大支持

係

希望咁多位“勇士”頂埋，撐落去

唔等71既大日子，唔通等到幾時?
你教教咁多位巴打

我敢講71少過2百5萬，
証明和理和完全冇用。

起碼要五萬人長期抗爭，敢衝先有用。

五萬講緊2.5%遊行人數，
一百個人入面有3個人

你齋行政府係唔瀉你。

你地人多警犬就做縮頭龜，
人少就出黎當人狗咁趕。

所以，
冤有頭債有主，
五萬人矛頭係指向某d核心，
而唔係哂時間係鐵馬推推撞撞上面。

隔岸觀火，不痛不癢，
太陽照常升起，對我冇影響，彩你都傻。

我呀爺報夢咁講，

71!大家要有心理準備最後一

自己香港自己救
不割蓆，不篤灰，不分化

朝早出到就出
唔得就晏晝民陣

唔好比藉口自己！
唔好以為外國會救你

自己香港自己救

唔出？你對得住梁烈士？對得住一直以嚟比人拉咗嘅人？

你想香港有民主自由但想乜都唔做
你對得住香港？

當個社會覺得個政府消失咗都冇咩問題，甚至仲好，個政府就玩完

2014 年，衝仲可能有效，
只可惜已經錯過時機，
今日政府做好萬全準備，
衝咪出水砲，咪出橡膠子彈。

衝去送頭就好有效咩？
如果只係著眼於短期目標，
對唔住，真係無咩辦法。
和理非同勇武都唔會直接有效，
因為敵人根本唔係香港境內。

只能令香港轉型為外國反共基地，
好彩咪捱得到中共倒台，
唔好彩國際宣告一國兩制破產，
齊齊做難民，逃亡海外。
狀況根本就係咁灰，咁惡劣。

香港人可以做咩？
用盡方法將所有大小事情發大，
可以照衝突，但目標係吸引注意，
而唔係所謂武力推翻政府。
搞唔清楚行動定位，只會白白送頭。

咩內戰，咩暗殺，咩恐怖襲擊，
首先你係香港搞根本無意思。
北京理鬼得你下面班地方官死活，
香港一變戰場，經濟就會崩潰。
無利用價值，外國又無藉口介入，
就無人會理你，反而會孤立自己。

和理非嘅用途係非常大

如果係以「成效論」嚟話和理非冇用嘅話

咁升級派必需要回答一個問題：魚蛋革命贏咗乜野？一班年輕人坐監，民間運動進入低潮，惡法長驅直進。甚至武力再升級，去咁六七暴動咁，又為左仔贏咗乜野？六七之後土共徹底成為過街老鼠

如果答唔到呢個問題，話未成功所以就要不停升級，咪即係宗教式迷信

政府而家全面龜縮，就係等民間沉唔住氣，一衝動就會犯錯。試吓換個角度，點解一條法例可以令到二百人上街，成個政府大好形勢一舖清袋？最大功勞咪林鄭政府自視過高不斷犯錯囉，係咪想重蹈覆轍？

其他PO見到一點 值得討論

和理非成效唔夠 唔等於衝就係有用

要跳出二元對立 思考盲點

呢半個月黎 運動不斷進化 其實唔洗急在一時

和理非需要back up
如同612

和理非back up
612咁

和理非係後面support好重要 但和理非要係後面support勇武互相保護！

琴晚一大班中學生係後面，勇武係前面舉傘，最後走同和理非一齊走，齊上齊落！

朝早行動有出文宣但流傳度不足吖屌

和理非唔衝可以係後面傳物資

收工喇， 侵侵睇黎皮已收， 場戲已做完

係 勇武依個時候做到野幫到手

唔撚好成日屌鳩勇武話佢地搞亂香港

香港係我地屋企，邊個想搞亂

勇武行到依步都係迫不得已

所以自己香港要自己救

從來冇對外國勢力抱過任何期望

我地勇武真係好需要和理係後面support
傳物資，拉住我地，同我地講幾時一齊撤，同我地講有咩plan

都係嘅 所以放眼議會戰～

其實大家眼見香港腐敗到咁 點解都仲會有人屌勇武派

所以請支持勇武 不分化

我都忍左佢好耐 成個月都無聽過人講野
個個高層A得就A 將個波踢黎踢去
當我地盲架？
無啦啦仲要呢個時候割地
D惡法想過就過 想流會就流會
Sorry 呢個已經唔係我想要既香港

其實宜家allin真係有緊急性咩

你衝既原因係邊樣先

我可以講如果仲係5大訴求既話你唔會見到成效

當日勇武有200萬人支持係因為政府企硬想立法

宜家呢刻政府放軟，冷處理，當日個200萬人我夠膽講可能大部分已經覺得有成果，會認為無需要再衝

唔係唔支持衝，不過想大家停一停計算一下衝完既結果

［政治不正確9up］沒有暴動，哪有革命。唔好侮辱革命

首先要屌撚死果d 咩冷靜 唔好衝先

屌你老母 你就算唔叫人衝都唔好叫人唔好衝啦 仲噏埋哂咩留力71 叫佢快撚d死啦 冚家剷

支共無錢
如果唔會比人拉既升級我係讚成
加強和理非對勇武容忍程度

攰到仆街
1/7 之後休息下 之後暑假一完 就好易玩完

be 佢老母water

俗語話置諸死地而後生

我唔係叫大家唔上 只係認為時機未到

當沉默既大多數轉化成為肯企出黎既大多數 就係時機了

當然 呢個可能只係我既痴心妄想 香港都唔知等唔等到呢日

希望勇武有明確目標同預期結果咁去衝
就好似612果日係向住立法會同為左阻開會而衝
呢排政府好精，你想搞邊度邊度就閂埋目標都唔俾你地
不過今次71佢無得收埋，係好機會

前線衝嘅同時希望後面back up
唔止現場support
係講緊鍵戰同文宣，話俾所有人知我地點解只能夠衝，點解唔可以和理非，點解同政府有咩關係
呢排我地將呢啲野內化哂當其他人同我地一樣咩都知
但唔揚出黎其他人眼中我地衝
只會係為左向政府渲泄情緒同搞亂香港
要做就要做多次好似612咁

民心冇Q用嫁
到依加香港人都仲係個comfort zone到
以為廢up有用

冇可能

只會肯企出黎既會多左

唔會出晒黎

外國勢力覺得香港有用自然會幫
底牌未來五年外資未撤走支共唔可能出解放軍

Pushhhhhhh!

兄弟爬山 各自努力啦 雖則大家都明主流如果係和理非非 呢個政府根本唔會理 超過1/4香港人出黎 都只係得個暫援 你就知根本理西你死 過d時間 3分鐘熱度一過 仲有無禁多港豬會理 你見呢排行動愈黎愈少人就知

香港地豐衣足食 真係無咩人會同你玩命

如果衰到貼地 食都無得食 就真係會同你博命啦

講到底 人性如此

而家要救班義士
一定要迫政府承應反送中唔係暴動

再推

小心

我由9人勇武隊友，變到得番2人

和理非仲以為用愛同和平可以感動共產黨

唔好氣餒

太天真

幫手推上多少少

BTW 岩岩見到華航罷工 有小小新諗法

勞方其實係踩鋼線玩命 資方擺姿態 但最後雙方都係要坐埋一齊傾個方案出黎

點解呢? 因為玩落去 最終會一齊死

香港地最忌係咩? 搞到經濟 針唔吉到肉唔識痛

手足圍佢地 受既係班前線 政府出兩皮野買起佢地 對政權而言不痛不癢

點解69 612之後 政府叫做肯回應 就係怕燒到G20

要施壓 應該要搵到個SWEET SPOT 就係錢

雨傘打到今日，好多戰友都有抑鬱病，背水一戰，屌

幫手推上熱門前少少

推返走啲垃圾post

熱門前最好全部有關71

衰d講

平反係需要 但係呢場戰爭上面平反暴動應該係用呢製造輿論既契機，而無必要投入過分資源去消耗民意

上到庭打官司，我相信法官都會因應政府所講既“5個人暴動” 既合理性去判刑，因為某程度上政府已經間接承認“暴動”係錯誤定性

未夠前

熱門唔好禁入去唔關71事既post由佢沉

等多啲人關注71

當日200萬人係屌撚到勇武係鬼
今日都仲重覆緊勇武未到適合嘅時候

推唔推到1001

71大家勇武啦，死士都出現，大家怕咩！？民意由9得佢，歷史從來都係由勝利者所書寫！

係我角度 我覺得勇武係張王牌

一張王牌成日用就會無效

勇武和理非的確係要並行
但依家和理非已經用夠 依家係時候做更多野

屌又分化
你想衝咪衝，你想和理非咪和理非，點會有衝突，大家唔該幫手負皮，唔好比三毛狗分化

推前啲啊
咁多位

講事實又話分化

幾時先醒啊，港豬

時間，地點，目的，我幫你整圖share出去

武力抗暴

推爆佢！和理已經影響唔到政府，一味死拖

突然!6月30晚立法會煲底集結!不要去灣仔送頭!

你係依個post整合ok?

大致上都係講面對漠視民意既政府
我地行動再次升級係無可避免，一國兩制漸漸消失，我地要守護現有既制度

9點金紫荊？

連尼住長期置頂ok?

吾好中計 ！

中共就係想你地暴動，合理化中共監控同打壓異見人士，反而藉此機會tighten grip!

中共依家就係宣傳緊香港有riots，睇下官媒點樣報導百萬遊行，佢地address既係chaos，故意抹黑今次大部分人都非常和平既protest，點解？就係想比人個錯覺，要中國人覺得無左佢呢中共吾得啊！中國需要共產黨，如果吾係會好亂，社會動盪，民不聊生！共產政權係大家唯一既選擇！

冇記錯係7半扯旗?

9點會趕唔切，或者已完show

記錯前一晚9點

二百萬人上街唔成功，612就有成功到？
政府唔易對付，無人知點先可以成功，每個人獨立思考，想點爭取就點爭取，請不要做大台，亦請不要攻擊同路人，謝謝

所以聽晚一係煲底集合

一係71早班友出金紫荊

如果和理非對政府有用既話
616個日政府已經跪低咗
事實證明勇武係有需要
但兩者可以一齊做

早班車

記得帶gear！

王牌應該係真暴動勇武衝下都話暴動，問過工聯會未

上面話人三毛先

放心 爭取到就民心就拿返黎 短暫比人話有咩所謂

#268256

朝早勇武 下就和理非

要勇武請小心
勿被捉，盡量幫身邊人既手，將傷害程度減最低
記得有命就可以繼續鬥
人類最怕小強，打不死又多數量
潛伏不斷，傳遞真相落去先最令上面驚
所以加油，請千萬要小心呀

71要出黎

過咗G20, 要衝真係小心
真係唔想見到有任何一個義士出事

勇武抗暴
我地要既唔係自由
我地要既係人民與身俱來既權利

見撚到好多港豬留言 好撚嘔心
和理非

永遠係後面support你地！

唔緊要 有用行動支持已經唔錯

係616之後先至暫緩、當日係父親節

1/7放假喎，衝立法會同政總都冇人的。咁係又衝警總？想達成咩目的？點做到？衝去邊？

如果呢啲問題都冇諗過（成篇嘢冇提過）咁我都冇說話講。

和理非係垃圾，同意嘅腐皮

同意
唔係話鳩衝，但要適當勇武
否則只會原地踏步

和理非一小步，抗爭一大步

中共等我們犯錯 然後進行清算(雨傘運動)所以每次抗爭要和平和非暴力 和不要影響一般群眾 (中共最善長利用群眾鬥群眾)

唔好咁講
佢地有佢地既用處

你咁樣會得閒和理非

佢地可以幫手傳物資，幫手睇水，幫手擋

得罪

最後叫你們沖好可能係鬼，小心熱狗

咁係客觀事實，事實係你講唔到衝邊度、衝邊個、想達到咩目的。想林鄭返唔到工、返唔到屋企定係點？得一個衝字，咪又去返圍警總嗰晚咁，最後逐啲俾警察捉囉！

和理非有用，有冇發現一大遊行，大陸就唔放大陸旅行團落來。

要流血呢個心態好難改 因為未到餓死嘅階段

你千萬唔好

香港買個火水都有紀錄，一定拉到你

呢樣真，大家都明唔係個個都敢All in ，但至少你出1%既力，做少少野支援，每人做少少已經可以改變好多

push

屌你唔加密

係，當人咁富有既時候，點會同你take risk

和理非既各位
連寵物展都冇埋
已經証明再多人出黎遊行已經冇用
629海濱照割
71佢有佢升旗
你有你示威
再遲下送中條例一過
你成副身家咁就送左俾共產黨

所以71行動一定升級
呢個政府已經無恥到咩都唔理
想點就點
唯有將行動升級先可以保護到我地既自由

三毛

多謝推post

200萬人出黎政府都可以依然故我
唉香港人幾時先醒

和理非抗爭成本低；勇武抗爭成本高。

根本勇武都未個究竟「點解」612衝會得到大家理解甚至支持，然後無論其他人講咩嘢都會一句「各自爬山」就唔聽下人地講咩。。。

唔係到講

個日記得出現

支持和理非個班
你地知唔知班藍屍廢老已經將和平遊行=暴動
你地話自己和理非根本冇用
主流媒體只會視而不見同搵位抹黑
不如真係將行動升級
世上沒有民主係不流血而得到

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

集合地點

七一 630AM 修 球場 野餐團集合地點

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

師兄! 藍屍廢老講嘅廢話, 你竟然都可以受影響, 證明你意志力偏弱, 自信心不足夠, 你要好好提醒同鍛鍊自己嘅心智

我諗港府而家會解讀做外國都唔理香港既事，應該會搜捕612同圍警局既人，同埋會話630有幾十萬人出黎，民意支持重啟送中條例

岩岩第2個死士出現，大家仲要和理非幾耐？點解要佢地代香港去死？

即管搞 有我地義士幫手掩護

屌，好想喊但喊唔出，21歲，點解呢個政府咁仆街

無和理非就唔夠人
唔夠人乜都做唔到

612之後有喊過

失戀都冇喊過，但612之後個日成日都好頹

發夢必須要人衝金

由雨傘黎到g20登報，我前幾日仲信呢次有機會。
但岩岩見到21歲以死明志，我真係覺得自己太天真，對唔住梁烈士，對唔住岩岩死去的女烈士…
屌你老母呀，死港共

推爆你老母個臭閪

勇武要係邊到集合？

聽晚9點立會煲底

或者71早班車，金紫荊個頭見

71， 7半扯旗自己就時間

呢條分化狗收唔少錢

多謝你又推post

樓主熱狗嚟架! 兄弟睇路

唔洗多謝, 屌你老母唔洗錢嘅

屌埋你老婆

屌埋你細妹

屌埋你女朋友, 死熱狗

鬥堆啊喂！死熱狗! 搞分化! 我屌你老婆

你跟得上我既speed?

鬥堆啊喂！死熱狗! 搞分化! 我屌你家姐

畜生果然係畜生

快啲推啦 屌你老母

同你推到1001 都得啊
推啦垃圾

唔好咁話自己

鬥堆啊喂熱狗閪搞分化我屌你老婆

鬥堆啊喂熱狗閪搞分化我屌你老婆 老婆都唔怕比人屌 熱狗真係畜生嚟

鬥堆啊喂熱狗閪搞分化我屌你老婆 老婆都唔怕比人屌 熱狗真係畜生嚟

做gym都窮, 抵你老婆出去做雞, 比我屌到你老婆子宮頸癌

幫幫手堆到500

鬥堆啊喂熱狗閪搞分化我屌你老母 老母都唔怕比人屌 熱狗真係畜生嚟

做gym都窮, 抵你老母出去做雞, 比我屌到你老母子宮頸癌

推上

推 唔好衰過612

成日係度齋鳩up
乜撚嘢叫 full gear?
你想爭取乜撚嘢?

我作為普通市民想要全面徹回逃犯條例同嚴查警員濫暴啫!

鬥堆啊喂熱狗閪搞分化我屌你老婆 老婆都唔怕比人屌 熱狗真係畜生嚟

做gym都窮, 抵你老婆出去做雞, 比我屌到你老婆子宮頸癌

和理非唔係唔得,要夠人多law
圍到佢仆街係ok 的...一有野即閃...
第二日再來, 文宣又做野
我地再諗d 方法 整斷佢地外國passport 等等

［請置頂］香港人！七一！金紫荊廣場！生擒賣港賊！

衝啦岸鳩仔
唔係咁多和理非係後面你夠胆衝? 你有得衝? 死熱狗擺明搞分化
成日係度齋鳩up
乜撚嘢叫 full gear?
你想爭取乜撚嘢?

我作為普通市民想要全面徹回逃犯條例同嚴查警員濫暴啫!

鬥堆啊喂熱狗閪搞分化我屌你老婆 老婆都唔怕比人屌 熱狗真係畜生嚟

做gym都窮, 抵你老婆出去做雞, 比我屌到你老婆子宮頸癌

加油呀！

除左影響民生既野

or "做大事"

其實做乜都係冇用
影響唔到人 理撚得你咩
你估真係用念力屌死佢咩

sometimes the hand of fate must be forced

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

集合地點

七一 630AM 修 球場 野餐團集合地點

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合七一野餐會

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

睇黎真係要革命了

坦白講，咁多個星期，咁多個活動後都唔見政府有理過我地，作為和理非支持者，我開始動搖，但我確實唔想再有多一個烈士和理非除咗文宣同遊行外仲可以做咩先得到回應？

冇

政府只會當你地透明

跟本 打警察就係搵個目標發洩

政府將仇恨轉移左既警察

其實d警察唔企出黎 班友係做唔到d乜